若VTC拒公開調景嶺校舍CCTV片段則與黨鐵無異

中共如何控制香港 必睇

最近啲裝修工程好多

拆佢老母

希望大家幫手spread開去，比人揭發佢食人血饅頭仲要屌返人轉頭，唔該唔好再幫襯呢啲無良舖頭，直接捐錢比手足算啦求下大家。

台山商會中學郭惠蕊，人血饅頭係咪好好食？？？？

P牌帶風 搞學校想死？

呢個就係點解我話P牌有原罪
點講隨你喜歡

而家出面膠搞緊聯署叫VTC公開閉路
你快啲叫人煞停，唔好搞學校囉

[廣傳]HKDI同學就陳彥霖同學一事作出聲明

呢度都係將VTC與黨鐵相提並論
你入去話人帶風啦，叫人唔好搞學校啦
你唔會
因為嗰個唔係P牌
同一樣嘢，P牌講就係帶風
其他人講就無問題
對人不對事就至撚醒目